戴耀廷拆局！ 周庭黃之鋒林朗彥學民三子 愈打壓愈強大 香港人化整為零 抗爭「新戰術」曝光 呢個地方連美軍都驚

戴耀廷拆局！
周庭黃之鋒林朗彥學民三子 愈打壓愈強大
香港人化整為零
抗爭「新戰術」曝光 呢個地方連美軍都驚
(D100 上兵代謀 )
戴耀廷、陳珏明
20201204

D100 Radio
512K subscribers

去年6月21日香港示威者包圍警察總部，前「香港眾志」秘書長黃之鋒、主席林朗彥及成員周庭事後分別被控煽惑、組織及參與未經批准集結等罪名，案件今天判刑。黃之鋒承認「組織他人參與未經批准集結」及「煽惑他人參與未經批准集結」兩項罪名，另否認一項「明知而參與未經批准集結」、但獲律政司不提證供起訴，被判即時監禁13.5個月

裁判官王詩麗判刑時指出，黃之鋒有預謀行動，事前經過深思熟慮、而非一時意氣。她認為，黃之鋒是集結的組織人，透過個人號召力牽動示威者情緒，扮演積極領導者身份。她形容，三人扮演的角色雖然略有不同，但都是積極參與者。

另外，王官認為警察是「維持社會治安的支柱」，而示威者呼喊貶損警方口號，無疑是要衝擊警方、挑戰警方權威，因此本案集結比其他集結更嚴重。她認為本案集結具規模、導致道路阻塞及有潛在風險，而且浪費警方資源應對。